入嚟吹下水 面對而家嘅政治氣氛

其實我內心好渴望同黑警黎一場戰鬥 帶住必死嘅意志去殺 唔會退 過程可能只係幾分鐘 我就俾佢人開槍殺咗 。但係我知自己有好多包袱 屋企人 自己嘅人生。但其實我覺得人生咪又係咁 最緊要係個意智同精神 唉 好矛盾。到時可能我又已經放低 苟且咁生活

而家呢個局面，想唔流血／革命去贏嘅，得反長期戰，真係鬥長命。。。

本來理大之後都靜左一排
個種崩緊不安的情緒、星期日個晚又返黎
今日個心成日有野頂住咁
癡線今日發生左咁多事
我都唔知點撐落去好

Suppose今日電視劇大結局都無心情睇同唔想知

總之咪撚生仔害下一代

我果時發夢 見到所謂嘅抗爭都係出黎喺馬路揼燃燒彈 用遮擋下警棍 嗌口號下 揼吓水樽。其實真係完全都未夠 真正嘅戰鬥 真係要係戰場到死人先算。

唉 我可能諗多咗 我只係覺得政權付出嘅代價太少 但香港人犧牲嘅嘢太大 太唔成正比

手足加油 對於現況我都覺得好迷惘 好似抗爭做乜都冇用 情況一日比一日差落去 究竟點做先搵到出口 點做先可以見證到光復香港嘅一日 真係好無力

瞓唔着又嚟嗲幾句
好憎自己咁無能為力
到底未來會係點？
我都唔知 好迷惘
但有時又好似睇開咗咁
繼續努力係我宜家唯一可以做到嘅事
sorry for鳩噏

根本無代價

貼下文宣俾人拉
集會又俾差佬話非法集結趕走
防暴落地大家掉頭走
班狗官繼續喺電視機前邊講埋啲唔係人話
大好嘅青年俾人拉 唔知幾多可能俾人殺

真係好厭倦 寧願來一場真正嘅戰鬥 死就死 好想個政權要付出尋重嘅代價

大家明唔明我感受

如果香港可以好似烏克蘭咁 真喺可以話係香港永生嘅光榮

poly一役之後真係覺得身心好疲倦

有時好羨慕港豬，繼續吃喝玩樂

當然全部人都可以做返港豬算，但係過唔過到自己？對唔對得住死左傷左拉左嘅手足？

今日，覺得好灰，唔係想放棄嗰種灰，而係不停諗仲可以做咩？仲可以點做？唯有不停twitter…有無用，其實唔知，但係始終相信只要肯做，就有機會影響到少少

呻完， thx

其實我而家都已經唔諗乜嘢光復香港 乜嘢民主自由。我只係想攞返香港人嘅尊嚴 同保留我哋嘅精神 要呢個政權1000陪奉還。就係咁多

最後光唔光復到我真係唔太在乎。我只係在乎香港人嘅尊嚴。真係好唔想每次聽到防暴落地就掉頭走。

政治氣氛幾好

有邊個唔想裝備對等同佢死過

現實好殘酷

講就簡單 現場好難

就算最前個班 有記憶既都係得幾次可以打返佢轉頭

記得上年六 七月都帶住以死相拼嘅決心發夢
營救poly嗰個車手問我：
拉到要坐五年㗎喎 小心啲呀
我諗咗諗 唔通坐五年就驚咩

到依家冇咗嗰份士氣
好重無力感

沙士緊，健康緊要

我知難 我知 。所以我講緊嘅係一場真正嘅戰鬥 極端啲講 只有兩種可能性 比黑警殺死 同我殺死黑警。對有包袱嘅人 代價太大

但老實講其實冇得咁比 始終香港未衰到好似第三世界咁 大部分人都依然係好食好住 你話係咪真係nothing to lose其實又唔係

認同，好想討回一個公道，從開始至今日都係沒有暴徒，只有暴政同暴警

好想柒鵝快d死，好想黑警死全家，好想天滅中共